吾中意同另一半沖涼

吾明點解另一半中意

吾你老母

唔

吾你老母
中你老竇

唔 鐘
罰抄一百次

你都罰抄100次

鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾
鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾